[
    {
        "randomId": 331
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Shaka agafuni nshake akandi tujye kurima imizi ya Ruhozozo ikuzimu",
            "option_1": "Imizi y'urutare",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Imizi y'urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Fata agahini mfate akandi tujye gusekura umutanoga",
            "option_1": "Umusenyi",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Imodoka mu muhanda",
            "option_4": "Intashya",
            "correct_answer": "Umusenyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ko mwiruka muvunnye nde?",
            "option_1": "Uruheri mu gihata",
            "option_2": "Isuri",
            "option_3": "Agashyo mu nyama",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Isuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera Rugaju mu rugo rw'imigano",
            "option_1": "Imfizi y'intama",
            "option_2": "Ururimi mu menyo",
            "option_3": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_4": "Inzogera",
            "correct_answer": "Ururimi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gikubise  Ngaru kubuguza ingabo",
            "option_1": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_2": "Umwungu mu ncoce",
            "option_3": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "option_4": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi",
            "correct_answer": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyiramana yadehesheje",
            "option_1": "Agashwi k'inkoko",
            "option_2": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_3": "Amaguru y'umusambi",
            "option_4": "Ingoma mu isoko",
            "correct_answer": "Ingoma mu isoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngira umwana akabyara umugenda",
            "option_1": "Igiseke",
            "option_2": "Imbeba mu muguta",
            "option_3": "Umuntu ubara inkuru cyane",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera ibumbabumba",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Intore mu muhogo",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Umutsima; intosho",
            "correct_answer": "Umutsima; intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Insitare",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Uruyuki",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Muze tumupfyunye bene umupfu baraje",
            "option_1": "Umuhanda",
            "option_2": "Icyagumbwa",
            "option_3": "Uruhabuzo mu ntoke",
            "option_4": "Inzu iguye",
            "correct_answer": "Icyagumbwa"
        }
    }
]